.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Flames-of-Ego:

Пламя эго (`Flames of Ego <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1357>`_) |д-2| / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- недееспособность
- огонь
- свет
- ментальный
- концентрация
- воздействие

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 существо

**Защита**: Воля

**Продолжительность**: различается

**Источник**: Rage of Elements pg. 119

----------

Изящное пламя невероятной красоты струится на телу цели, порождая самоуверенность и беспечность.
Цель совершает спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель излучает яркий свет в 20-футовой эманации (и тусклый свет на следующие 40 футов) и становится :c_fascinated:`заворожена` собой на 1 раунд. В свой ход она должна потратить как минимум 1 действие на дразнящее проявление высокомерия или самоуверенности. Для этого требования учитывается использование действий, включающих в себя такую демонстрацию - например, использование :ref:`skill--Performance--Perform`, чтобы выпендриваться.
| **Провал**: Как успех, но продолжительность 1 минута и цель не может действовать враждебно по отношению к существу, пока само это существо не действует враждебно к цели.
| **Критический провал**: Как провал, но цель должна тратить как минимум 2 действия на дразнящее проявление высокомерия или самоуверенности.





.. include:: /helpers/actions.rst